贊唔贊成叫d解放軍出黎執垃圾？

o係香港白食白住

叫班警犬咪得，速龍隊係邊呀

唔好，解軍唔係要來拾垃圾，係要來……

有無諗過後果？

會中暑

叫速龍隊執好了

佔領清場都做到，倒樹鋸鋸木easy job

屌你老母搵解放軍幫手=賣港，傳媒又可以大肆報道唱好
自己香港自己救

用水炮